有冇巴打同我咁樣好似看破紅塵

有冇巴打同我咁樣，悲傷得太耐，沈寂係傷痛同回憶，慢慢好似覺得無咩野可以刺激到你同打動到你咁，無扎心既事令你流眼淚

有時候好想離開傷痛，但依然鍾意睇舊想，回憶下與她的曾經，果種痛好似話緊我知你生存緊咁

舊相🤦🏻‍♂️

所以有時我覺得音樂啲歌詞好妙

有
人生無意義 隨時可以結束生命

我唔會揀死，死左她可能會自責，家人會傷心，因為佢地同你一樣有愛，所以佢地都會傷感，只係咁岩我地愛緊一樣捉摸不到的東西

例如?

又是一個炎熱的夏天（普通話）
哭過會好些
掉了你給的照片
相信久了會好些
好吧
我誠實一點吧
好吧
我還是想你啊

......Barbarbar

（忘了）

[/i]